有冇人朝早返工唔沖涼唔舒服

個頭亂到仆街又冇精神
一沖左個涼就會成個人醒哂好爽

返工沖涼
定
返工前沖涼呀？

我朝朝要沖涼
否則唔想出外

真係春字下面兩隻蟲

一定要沖涼先出到門口

朝朝四點出去跑步
無得唔沖

一樣, 一起身就一定係沖涼

個頭會亂
沖涼順手洗面刷牙
好方便

唔沖唔舒服
就算遲到都要沖

中學開始一起身一定要沖涼，寧願早啲起身
就算遲到都要沖 順便刷埋牙

一定沖，
因為要gel 頭

唔沖唔會出街

起身個人會立痴痴
周身唔聚財咁
唔沖返工成日都會周身唔自在

早晚沖一次
朝早會精神舒服d
就算唔出街都會沖

加一